我真係好擔心成日出街食飯既人

會三高。

你都三高

mo

詩可唔可以整生酮麵包過我食

Fake

反正我都唔想咁長命
最好50歲瓜

real

身高
人工高
自信高

no...

我都擔心你家紅會由電單車變電車

要咁長命有咩用

羊，點整架